NVIDIA RTX 3090 / 3080 PG133A PCB 已獲 RRA 合格認證

最近 NVIDIA 向韓國國家無線電研究局（RAA）提交了其 PG133A 電路板設計已獲得認證，該項認證也是於市場上推出前的最後一個步驟，當然無疑先前 NVIDIA 預告的倒數就是 Ampere 顯卡，將於9月2日發布。

3SLOT 公版

nvda千升

期待EVGA 6SLOT